假設香港有槍權 但只可一世擁有一款槍械 你會點揀

多數用黎自救/自慰用 一把手槍仔輕便夠唔夠做？

Hk416

AN94

aug a3 sf

B14夠做

Mk14

Glock 26 兩把，一把用嚟backup 如果另一枝 malfunction
輕便，易隱藏
槍平，子彈平，維護成本平

barrett m82
改變香港

想要就.50重機槍
但環境關係
窄既街道同室內
但同時又適合山頭用
我會揀m4

P90

fn scar 17

ak47

Desert Eagle 50 AE

S&W MP model 10

UFO來福槍

特別配製專用 點224痰罐仔子彈

緊係mp4 啦

火箭炮

M4 好正

cs1.6武器大賽開始

就呢支啦 有John wick 加持 威力驚人

AKB48

hk416a5

rpg

狗也不屌

HK416A5
AR平台夠多配件
Short stroke piston可靠穩定
重有German engineering加持
RAL8000又夠特別

點解會狗也不屌

P90/Mp7

是但一支夠自殺就得

MP4/MP7

香港一係山林 一係市區 冇乜曠野 衝鋒槍啱使

M61火神機槍

b42 b82 ,,,,,,

你對HK433，417 呢兩把槍有咩睇法

S&W Magnum 500

AR 唔洗講

Walther ppk

真係百搭，遠近程都做到

Nerf gun

AWP

人生重來槍

火神機槍

ACR21
P2000-D
210

激光槍

Ace 52

433無乜部隊test過
417重到seals都放棄

少散

M200干預者

同普通ar15無分別

今日係玩具反抖城見到好鍾意但係媽咪話貴果枝nerf gun

龍炮
可以招女友

M95

Piston ar多鳩餘

有冇諗過盲咗有100支槍都冇用

咁M45A1啦

Awp

Noob90
Cyka blyat

黃金夜鷹 夠曬型 冇錢洗又可以折現

Piston ar15多餘係因為carrier tilt嘅問題
Ar 我寧願要 KAC SR15 E3

Mp5
穩陣，泛用性高，輕，唔貴

CA-415呢

P醬

416 clone嚟？

KAR98K

我諗應該係

M1 Garand

咁無分別，唔係hk厰質素都成問題

h&k既槍唔貴

Hk就係出名貴

G28

SCAR

論實用性，我都係咁諗
雖然好似好大路既槍款
但佢始終有佢大路既原因
而且香港太多機會打巷戰
如果要你攬住一枝槍長期戒備既時候，就知輕真係好緊要

論鐘意，就P90 / GLOCK

more

走火就好笑

無人講PP2000

kar98

黑星

H5N1

G3A3
講笑 重到閪咁
HK416應該最大路

準雷

開爆頭技，一槍一隻

戰慄加農炮/雷神激光破

UFO來福槍，適合遠距離狙擊，射程200米。呢種.224痰罐仔子彈，係我特別配製專用。

空氣炮

無人用Uzi
美國以色列都係用佢
上埋彈仲輕過部notebook，又唔貴
子彈又萬用

中國製ppk 射程120米 配埋滅聲器

MP7/KV

AR 15 sbr

AR-57

一定係龍炮

KRISS Vector

連6吋滅聲槍管+brass catcher

M4A1

唔會攞手槍以外嘅槍，太唔方便
會想細細把可以跟身
畀人打劫襲擊都可以即刻攞到出來
好似之前巴西單嘢咁

梅花間竹槍

痴撚線

但手槍有效射程得50米

你拎黎打杖咩
香港好多地方用長槍都唔方便

國產95式

Tavor

人地都有槍

當年CS1.6 一入場得800 就一定買呢把
或者呢把再配合AWP

唔識

M1911
.45acp
真男人用傳奇經典，七發就夠

Vss fn57 groza

有人要射你
佢有槍你無九死一生
你有槍起碼有機會反抗

Rambo 單手每邊托住一支個隻重機

我要e把

成班小學雞，ff香港有大屠殺咁
連登質素

F2000
唔算好長
輕身
低後坐力
5.56子彈 用m4彈匣都得

1911啊 唔洗諗經典結構易維修易保養 周街都有配件有得賣。

莫辛-納甘或者波波沙

話說F2000係唔係停咗產？

mk14ebr

G36C
至少要5.56先夠力夠射程，又可以改長改短，打喪屍都

古惑的槍

Glock 18 C + Micro RONI G2

中國製ppk
中國的會爆炸 可以當手榴彈用

白色太陽槍

榴彈炮

mk14 ebr

名字同埋外型都符合晒

如果只可以買一把槍
肯定係手槍 起碼隨身self defense有用好多
AR15 416 MP5咪又係擺屋企封塵

如果只可以擁有一支，我會考慮LVOA-C

手槍方面可以考慮下TTI custom glock 34或者 SAI custom glock 19

kolibri

.50 比美軍笑其實係手動機槍
成日卡彈，射幾下就要拉一下

白色太陽鎗
做個好男友

其實樓主話一款

Ak47殺傷力大少少，但M4a1易d命中，後座力低，易壓槍，適合新手，加上可以消音，you know，香港人口密度咁高，槍聲好易引人注目

MP7

Kar98 + 8倍鏡

M4 M16 係全自動 只限軍隊使用
民用只能夠用 AR15 半自動

識貨
俄佬神槍

Remington 870

講萬用邊夠呢支

L1A1/L85A2/L119A1/L129A1
是但一支

手槍就hi power

🇬🇧

5.56先夠力夠射程

揸awp一槍一個

一定係p90

同好
戰機都同你打落黎 🔥

玩過真槍你就知，個後座力同game睇到既相差10萬8千倍

英軍轉咗glock喇

揀得L1A1就唔會介意新唔新啦

易打理呀大佬
下下乜柒都噴返入receiver清死人咩

Open bolt slam fire都要？
真係要玩呢類不如要Steyr TMP/ HK MP7？

咁撚多細零件你同我講易保養？
真係要玩配件又要平又要易打理嘅一定係glock

識玩一定係raging bull，巴西嘢，真係用嚟打大笨象

B42 O2 O3O3O4O5 <><><><><>
Z1

HK416系列
如果要配合返香港環境嘅話
416c長度嘅A5會係我選擇
兩邊制，短管但係又打到幾百米

啱呀
老虎都打得爆

Mp7 +1

可唔可以解釋點解你負皮咁多，小弟行外人

AK74su

desert eagle la no doubt

Lil uzi

Awm

MG 42 🤡

remote sniper

Heavy machine gun

個人最鐘意1911
但最盡的8飛真係抆左d
Glock呢d閒閒地都15-6飛

想知盲左有咩槍有用

M4 真心世界級 又夠穩 唔壓槍都得

現實世界一定係 glock
防身啫，吓吓拎 AK M4 出街咁張揚
手槍細細支帶出街都唔覺
而且現實世界中槍唔同遊戲，遊戲只要未死，戰鬥力依然100%，現實就算手腳非致命傷害都痛到近乎無戰鬥力

樓上啲槍名睇唔明
依個就明

U100

Rpg-7

高斯手槍

kriss vector

AEK-971
平衡後座系統真係無得頂

樓主寫一款唔係一支喎

Uzi

噤借問聲遠中近最佳平衡點嘅槍係邊支 使唔使個個.50BMG喺街行

7.62 x 39
AK47

有冇人覺得玩槍好毒 包括玩自己嗰支

機關槍

一款 = 一把？

MP7/ kriss vector

南非大砲
然後再叫老母揀hk416

SIG SG553

kel-tec rfb
如果個個都有槍既 起碼都要有步槍先覺得安全

攞你命3000

AK

mini gun 收曬你地皮

AUG Sniper Model
又準又cam 得又掃得

香港地玩全尺寸步槍

KAC PDW for the win, boys

KRISS for sure
香港除非係大路度開戰，論巷戰一定呢支
穩定高、易控制、威力大、身短，打室內同巷戰無得輸

ACR

sbr

fn2 556又或者mpx

RPG

芝加哥打字機

AA12 自動shotgun

成班毒撚係度ff大殺四方

M16改裝做狙

M4a1

再砌到同 cod mw3 裡面嗰把一模一樣樣

Portal gun

ak12

上面有幾個人似乎係揀緊槍娘多過揀槍

成班文盲屌鳩返人唔識字
明明係講一款
我鍾意嘅 要100枝WA2000都係一款槍

M4 CQBR

香港邊會揀全尺寸步槍

上次個wargame肥仔
Rip

Cs係咪有出過支水槍
把野好似幾撚掂
就呢支水槍

支槍最多都係用黎自救
呢到d人個個都自己玩Gta?

M1 garand, 彈匣彈出黎果下好撚正

不如學美國，ban哂所有全自動

當你真係有需要用嘅時候，你就會手震用唔到

唔知...明明樓主講緊一款

Practical嚟講，係咪我太勁，第一頁就講咗標準答案？

其實兩把S&W M&P Shield 都得
一樣咁平同compact size

Colt M2000
大槍冇訓練過真係開槍中唔中都係問題
玩手槍仔算

係班文盲唔識字睇錯一款做一支

M4A1加bump stock

銀雞啦

ump45, 毒撚揀槍娘

我想要高熱火焰
算唔算槍

依支都有諗過，但原裝子彈少係問題要加長彈夾

kriss Vector

子彈量少 下下用加長彈夾？ 當你買夠一百個長夾，打完係咪番去執？執都未必執得齊一百個啦。

其實香港真係可以認真諗諗槍權呢個問題
香港依家咁多蝻同蝗 用黎自保都唔錯

M2

只有 P90，彈多，單手操控 OK，但首先有換左原裝嗰隻睇到眼盲既紅點先，或者直接買 TR。

冇錯，唔洗喵準，範圍大

AR周街都係
不了

呢枝樣靚短身
可以換口徑換快速換管
適合左右手用
同時彈匣通用NATO 彈匣

只可以㨂一枝槍嘅話, 呢枝可以比你一雞幾味

Ching，打仗有咁多軍費都唔會掉彈匧，何況你只係私人有，點睇都唔會掉啦

射唔到子彈既槍計唔計槍？

UZI

求其一支輕身易攜帶手槍算啦

可以隨手攜帶先有用

下下拎支長槍衝鋒槍出街咩

M416 加556子彈

一定係AK

CS1.6 CT個把B44

M249

VZ.61

自救點會咁多人選擇長鎗
點睇都係方便攜帶優先,狙擊鎗都有人講
比人襲擊叫佢等等,你set返個leapers先?

班人CS上身，幻想自己係衝鋒隊
好彩淨係問槍，問埋子彈分分鐘個個穿心彈

拎得支鎗出黎已經俾人啡低左

kolibi

佢憑住一支AK-47，去開拓佢嘅夢想
又平又易維修

咁自救又唔一定係零距離接戰既。就算美軍打巷戰都用 M4 呀。

當然你話用 M82 又難搞 d，可能當流星鎚用？

rpg-7算唔算？

轟呀

帶定8倍同紅點鏡 近遠都得

多唐樓既地方就多天台，做sniper都唔會錯

反而講g26個巴打咁多人負皮
雖然佢講左兩支犯規
不過佢係最接近自救既目標
游擊用M4緊係好過手鎗
但講緊一般人既情況下點會係步鎗

好似早幾日巴西休班女警射個賊,唔通係個環保袋袋住支m4呀?
g26岩亞洲人用,夠細把,不過太輕,瞄準真係會無咁好,當然好近距離例外
我會選G19,唔洗改已經半自動,大小重量岩岩好

M134

compact size 既 Glock 好睇唔好洗。 除非一定要 conceal carry，否則我都唔會揀 compact size…

同埋唔計錢的話，我會想要 HK/Sig 多 d 囉。

錯了，有槍權就真正反到政府，就好似美國咁，槍擊案只係自由嘅代價

其實uzi，vz.61 呢種手鎗size衝鋒鎗威力既我覺得亞洲人都可以試下渣

M4A1
覺得好型

MCX SBR

UZI (standard) 就唔使講架啦，實戰已經話比你知啱晒亞洲人。

你睇早年台灣 d 黑幫用 d 乜就知 UZI 係幾咁優良既產物。

大前題係無撈亂到 M10/M11 同 UZI。

Ching佢睇得太多John Wick，以為一定要飛彈匧先型。
軍隊打仗唔掉彈匧係要入彈落彈匧，香港最多20人以下巷戰，2支MagEx 25+彈匧夠哂有突

OICW XM8

我假設左呢支鎗唔係政府配給,仲要自己比錢整
就算政府比,都唔會有sig啦
如果唔係,今日sdu g4就係用緊p226,唔係g17

2016嘅槍擊案已經證明有幾屈機
同時有SMG嘅輕便同長度 AR嘅火力
用埋7.62 做世界一流

講實用一定係smg
輕便d
而且正常人冇接受過訓練好難識用AR同sniper
整支mp9最好
中短距離鳩射

我會假設左個環境係一般情況,就算你用背囊
咩住支mini出街,唔重都好,由袋取出呢一下動作都係非常之唔方便
隨時個彈匣卡住
如果用返細匣,不如手鎗算啦

呢架夠做

以香港對槍械既要求，整體成本平平>>>耐用同穩定，同 P226 比點會有得比…

少彈又重，加上子彈稀有(.50ae)
不了

Hk56

好難保養，卡彈就

HK56 打錯

自

打錯第四次 HK53

比人聽到你個彈匣彈出黎

glock for sure
平 結構簡單 保養容易

散彈呢 唔駛瞄
同埋壓制力強
又有鹿彈 鳥彈揀

莫講話香港，外國真係有手槍可以拎出街都唔會長時期隨身帶住，結果都係用袋/背囊，其實分別唔算好大…

當然你拎住個姐姐仔手袋，就唔該你用返 PPK 好了。

mp7

有支槍先知
POSTER入面左下角最近角落果支手槍係邊隻??

香港散仔仲要用.38就真係可悲d既
不過我睇報紙講cid都比用p250,香港鎗械罪案相對少咁多都合理既
美國試用差佬就硬性要用glock
之後都比差佬三選一,glock同p226都有
反而多人選用glock

夠方便

aa12 唔洗瞄

因為香港多山林
要支槍過到高要求mud test
Remington RGP R5
.223 FJP

MCX SBR摺起先係半米多少少
一般背囊都放得入 彈種5.56又得 7.62都得
同時兼顧到便攜 輕量 火力 精準 仲兼容AR
如果只係可以揀一把槍 MCX SBR冇得輸

Vector

ppk唔啦,巴打有無試過真鎗
射多幾鎗都手痛

左輪唔可悲，都唔知幾好…
Training 時間短，開完槍唔使執彈殼，
唔會卡彈(但會有啞彈)，夠硬淨。

最緊要係…佢係一個 icon。

外國 Glock 除左平之外，膠身響冰天雪地下唔使戴手套都可以用，呢個係非常大既優勢。

vector

左輪要係制服普通武器還可以,點解依加軍警都開始棄用
當一街都係鎗既時候,左輪實在太無效率

終於有明眼人啦

所以比我揀都會揀左輪 起碼老豆老母執起都識用
又可靠 6發子彈用黎防身好夠用

你個名
無錯就係貪你枝槍夠方便
同埋夠靚

mk18

我都覺得好靚，買咗把氣槍收藏

咁當然一街都係槍時就會換啦，講左輪好只係以而家既情況而言…

g18c

有auto 之外，仲有一推kit
可以架托加鏡加長匣

M14EBR

迫擊炮

似舊款1911？

沙鷹50~
一個字型

我都揀佢~不過火花真係好大

我剩係識AK47,所以揀呢枝

Vector 一定冇死

ump9

BFG9000

Aug

善良之槍

獨愛AK

香港明顯係衝鋒槍啦
散彈都有幾隻ok
突擊步槍都一半半
輕機重機槍個啲到你用到都係飛槍坦克出緊嚟嘅時候
更加唔好講步槍狙擊槍

AA-12

然後對住到門大叫fuck you

要Megatron 變果把手槍

講笑 求其一把沙漠之鷹應該夠自衛

G11

黃金版定聖誕版?

M1911A1 Snake Eater Ver.

lmg mounted and loaded

屌槍管

做乜咁多人鍾意沙鷹，跟本唔撚好用

搖滾貝斯

UMP9 呢排改到好穩 裝消音半截式握把無敵
4倍都輕鬆壓

M98
咁多高樓大廈緊係拎枝最強狙

後座力太大唔好用

不過上彈好易夾手指

打杖都唔會用

MG42 一隊解放軍來都入唔到門口

揀呢d有冇諗過你自己有冇Rambo咁大隻

L96A1

阻嚇性大啫
同埋安全性高
Glock 真係好洗好用
俾我都會拎glock

開一槍跌咗落地

Spas-15

Luger

拎得起先再討論啦

托上直升機用

Thunder .50

9mm Glock 18 係香港夠用 又可以auto
Minigun MG42果啲算啦 打仗咩

呢把係打獵用…

我又真係無諗過用咩槍黎自慰喎
會爽啲咩

Kriss vector

垃圾搶 得6/8飛

sniper rifle 連suppressor，幹一番大事

喺CS

FN f2000

龍炮

我唔要槍, 我要攞你命3000

永恆之槍Gungnir

Kar98k加刺刀

XM8 / G36
揀M4果啲一定無考慮過保養同埋卡彈呢啲問題

如果手槍邊支好
1911 p225 glock

見過有d1911係打比賽多彈好多

咁你呢兩枝都可以唔揀了，直上 AK 系列…

AK泛用性咁低，擴展性都唔高

DSR-1

但耐用，保養，補給贏到開巷…

而且近年 AK 都開始現代化，紅點 laser 槍燈 grenade launcher 都有，連路軌都有埋，其實都唔算太落後啦。

其實都係1911 只不過改咗啲顏色同埋加咗燈

CS 上腦

型到喊

b14

我好鐘意用重狙aw 諗起有得瞬狙都正

呢把野都唔惹小 彈c能力

重撚到死，後座力又大，子彈得幾飛，得火力夠大

火力大又點，咁多缺點之下咪又係廢

Hunting有更加好嘅選擇，使撚揀把咁嘅閪槍咩

當然大撚把，不過美國 d 槍鋪都當佢係打獵用槍黎宣傳…

唔係話用佢黎打獵好使好用，係其他用途太不濟…

M416 PUBG最勁係佢

Masada

班傻鳩玩太多CS

手槍一定係1911

AK47

AKM
762子彈個價賤過地底泥
本身蘇聯嘢唔會點壞
就算壞咗都易整

Hi Power

kar98k

雷明登

傳送槍

m4 with m203

Vz58

識用一定用cyber

M4/m16卡彈係因為啲鋁彈匣垃圾，唔關枝槍事

UMP

hk416

Pmag

m1941 johnson

卡彈係其中之一，導氣管積碳先係大問題。

所以後來 HK 改良用活塞，唔用導氣管。

樓主手槍仔就夠用來自慰

ar15

m134

叮噹空氣炮

利申： 食雞

Piston都會積碳，定你覺得轉咗做piston=唔洗打理

m61 算唔算?

MPX

使唔使打理同係咪改良左有乜野關係？
好多野就算改良左，都一樣要打理架啦。

M92F > M92FS ，改良左唔會打到射手，但一樣要打理抹油除碳。
槍管鍍鉻加強左槍管耐用程度，但一樣要定期打理槍管。

咁響你既定義入面算唔算改良左？

跨下未有支囉，唔夠用？

m4

咁轉咗做piston性能上改良咗啲咩？除咗bcg乾淨啲之外？piston ar carrier tilt呢個問題係咪又解決咗？

我只係focus返民用。平民用嘅話支槍多咗parts又重咗，仲貴啲𠻹

咀炮

M200

淨係玩過cs，鐘意:

Five Seven (B15)
SIG P228 Compact P228 (B13)
P90 (B34) P醬
MP9 x2

我鐘意輕便嘢
點解各位巴打啲架餐好似打battlefield咁，連重機都有

手槍就尼把

自慰用：
Kar98k 德國製 bolt action 木槍身

自衛用：
Sig Sauer P320 9mm

daddy重炮

acr 睇用途轉 barrel同 ammo

Colt 個枝detective 啦

可靠程度改善左，原來唔算改善？

Direct impingement 時 exhaust gas 會直接打落去 bolt 到，行 piston 唔會。
乾淨左，exhaust gas 無 direct contaminate bolt carrier ，長遠計可以減少損耗。
要經常去保養，時間都係成本之一。

咁問返上面 d 問題，M92F > M92FS ，改良左唔會打到射手，但一樣要打理抹油除碳。
民用手槍唔會咁常用 +P 彈，又唔會經常有射手打過萬飛唔換 parts，所以站在民用立場上 M92FS 唔算改良左？

因為民用可以經常性做維護，所以任何耐用程度既提升並唔屬於改良？

ump45

OP話要打飛機嘛⋯⋯

same, with silencer + vertical hand grip + red dot scope

sar21

xm8有出？邊個平行時空

Piston driven嘅優點大家都知，但係用係ar15嘅設計上係唔完美，係解決咗一啲問題，但亦都多咗啲本來無嘅小問題。

我一直講嘅carrier tilt就係一個明顯嘅問題，增加咗lower 同buffer tube嘅損耗，而損耗嘅位置本身係無預計會有損耗。

Op rod 打落bcg 本身gas key個位比起其他piston driven rifle(scar/xcr)細，薄，未必捱到咁耐(同其他piston rifle比)。

以上兩個point只係講緊piston ar in general。當然hk廠出名硬淨耐用，適當嘅地方有強化，換來係一枝重啲嘅槍咁解。

我唔會講di ar可靠度高過piston ar，但唔係啲人諗咁差。真係咁差老美晨早upgrage曬。

唔係唔中意piston system，不過要我揀piston driven我唔會揀ar15。

我講嘅嘢有錯請更正

如果係揀槍娘嘅 更加應該揀HK416啦

岩岩想講 拉到落底就見到

槍林彈雨打到一半咁嘈
最好對家真係會聽到個clip飛出嚟ping一聲
唔好人講你又講
30cal唔係 .22LR
真係好撚大聲

美國差佬其實睇department
一般會有issued
同時會有一張list列哂有啲咩槍可以用
有啲差佬會想用自己槍
但聽過好多都話會用返issued嗰枝
操撚爛咗唔會肉赤

揀得 HK416 好大機會因為熟習或者沿用 AR platform，
如果用第二個 platform 比，呢 d 由頭設計過既當然少左好多本身無預計過既問題。
所以如果要比，只能用 M16 vs HK416。用 SCAR 黎比就實在太超過了。

DI 唔係無 carrier tilt，係少，相比 piston 用推桿只接觸一點既，的確係少 d 損耗。
但 carrier tilt 既問題可以透過換 anti-tilt buffer (平) 成者換 d 特製版本 bolt (貴) 去解決。
至於原本 DI 係咪差，越戰時既怨聲載度其實已經好明顯反影緊，
用呢個方法係需要經常清理去解決問題。唔係解決唔到，係睇你有幾多時間同幾有心去搞。
當然 M4 解決左幾多我唔知道，但見 HK 開發時都特登重新執過成個 system，
SOCOM 自己本身都心郁郁換 HK416 黎講，應該都仲有一段距離。

DI 講話好差又唔算，確實少隻香爐少隻鬼，而且自稱準確程度稍勝一籌，
但要去到幾多碼以外先出現優勢就唔知。

另外就係 d 熱氣唔會兜囗兜面噴埋黎都係部份外國 AR 用家話 piston 其中一個好處。
雖然我唔知佢地係咪真係就咁放個漢堡包響個 ejection port 隔離 ...

AR15 VS HK416 唯一真係要考慮應該係首次購入成本，piston drive 係貴一截。
先唔計係咪 HK 食水深，其他 piston drop in upper receiver 一樣係貴 d 。

但如果討論埋呢個問題，咁大家可以討論範圍應該得返 d .22LR platform ，或者 M870 (仆街真槍仲平過我枝 Tanaka) 可以講 ... 連手槍仔都可能嫌貴。

GAU-8/A Avenger

所以有人咪覺得，與其為咗optimise piston system而去redesign每一個part，不如設計一枝用起上手算似ar15嘅槍，我諗scar係一個好例子。

亦又人覺得將ar15個設計搞哩搞路出到嚟已經contradict咗Eugene Stoner本身個design philosophy。

至於越戰嗰壇嘢好似係因為當時美軍邊條撚樣趕住推睇一代m16上戰場，話枝槍係self cleaning，所以未整cleaning kit就送曬過去，跟住班GI咪食曬屎。

後來出咗m16a1改良咗少少設計，亦都內置cleaning kit，之後都無乜人complain㗎喇。如果唔係好難想像可以出到A4

無計416真係太貴，民用牌成三千幾usd，同樣質量嘅ar15平一半。

G17

鍾意45多過416

Sig p228

槍林彈雨打到一半咁嘈
最好對家真係會聽到個clip飛出嚟ping一聲
越戰美軍初期就係因為駁火比敵軍聽到ping一聲然後GG
後來醒目，特登keep住個彈匣扔出來bait越南佬

呢樣野一路都只係得口傳 冇1st hand data
實戰中唔只你一個開槍
你開完8飛 ping一聲 但自己友同對家都重開緊槍
子彈嘅音爆絕對大聲過嗰ping一聲
重未計叢林環境有幾吸聲
就算敵人真係聽到ping呢下再gut出嚟射你
你隔籬嘅隊友都幫到拖啦

再者當年嘅士兵都冇hearing protection
正常combat noise會引致耳鳴
耳鳴嘅frequency同ping嗰下聲差唔多
打得一排聽力又開始受損
點聽嗰下細細聲嘅ping

M1喺二戰嗰陣已經開始用
如果真係有呢個問題美軍一早會開始搵解決方案

一定係AA12

唐家霸王槍
兵器譜第一位
冇槍頭都督得穿

殲滅者元首電鋸北約型

S&W Model 19 4 inch
陀槍出街長度岩岩好
.357 Magnum威力大之餘 recoil比起其他大口徑相對易控制
練槍又可以用.38spl減低子彈成本
危急情況入差館借都得
結構簡單 外型又靚

AK,請叫我one tap之鬼

P90 rush b don’t stop cyka blyat 🇷🇺

L1A1 SLR

SR25

處境掉換槍

Lee-Enfield Mk III

mp3無限子彈射死支那狗

核武火箭一枝

uzi

Rocket-propelled grenade

Cable把槍

mp5

Thunder .50 BMG 重型呀

M60

self defense 用shotgun好過啦

Mg42

RPG
攬炒

首選M4A1/HK416C

次選M870

知唔知乜野叫隨身

咁確實呢枝又真係無問題 ...

眼大睇過籠

爽

我揀cz75，不過好似冇乜人講，呢支都算係名槍

Sniper

香港黎講少人識，佢比 FN HP 個知名度仲要低。

最慘佢係背住共產國家既原罪，唔係佢響美國應該撼贏一堆，分分鐘連 M92 都撼得贏。

我自己好鐘意捷克槍，可惜香港少人識

德國、比利時 同 捷克 既大廠出品差唔多係信心保證。

Vz 58

但款式嚟講已經係出名嘅一隻啦

.410